【香港勁揪】女子世界桌球錦標賽 決賽 直播

支持香港人 吳安儀
暫時領先緊 ！

冇聲既

7局4勝？

點解呢局完嘅？

唔明點解呢局會完

仲有個比賽係Belgian Women’s Open
唔係女子世錦賽

你唔識督波??

領先60幾分
對手要set 4 個 snooker
加上對手Foul埋兼棄局

唔識

Thx 雖然唔太明

我都唔識

Judy is tall, agile and shapely who definitely has an edge over lots of snooker players.